（帽已除）女人真係信唔過

同女朋友一齊左4年
今日比我發現左佢同佢上司有野
原來一段感情你對人幾信任都冇用
明明一開始就口口聲聲叫人信佢
佢就可以用人既信任黎到做依啲野
一直睇咁多綠帽文估唔到會發生係我身上
4年感情原來都輸比人幾個月時間
放工有人車可以講得話係慳錢
人地whatsapp 佢可以收埋扮冇野
我屌你老母

想搵人傾下計都冇人理

好慘

「明明一開始就口口聲聲叫人信佢」
最唔可靠就係呢句

都係正正經經做返個毒撚算

依家上左一堂啦

依啲女騎牛搵馬又係賤

你幾時發現

咁又唔好 你正常咁生活就得架啦
唔好比佢知道 你冇左佢就唔掂

問題係發現左果個仲要係呀叔

上司玩厭飛左佢就會返黎搵你

講得呢句代表佢已經無其他證據證明自己清白

到呢個階段只係時間問題

依兩日都有啲古怪
今日去街都機不離手
我一搶就知道哂

內容講乜?

人地老婆仔女都有
佢都可以話貪玩，唔去拒絕人

巴打

仲洗內容咩
你搶佢死都攬住
再問幾句咩都講出黎啦

唔關事
你留意下身邊啲「愛情專家」好多時都無乜經驗

女人你對佢好佢就會更加唔知足

期望同落差嘅問題

慣咗對佢好，到你一鬆懈嗰時
佢會將嗰份唔習慣嘅失落感放大
咁你就大撚鑊

見到呢d post身同感受。想安慰你，但我知安慰冇用
盡情去憎佢啦

全部都係g

就係依樣野
對佢百分百信任
佢就覺得你變左唔再關心佢
就去搵新鮮感

都冇話憎
係覺得恐怖

好慘，我都好憎會搞其他男人既女人，如果唔係為錢，西痕唔該叫鴨啦，會唔會條女嫌你滿足唔到佢？

依層又唔知
佢仲口口聲聲話冇對我唔住
淨係痴人車坐，人地對佢好佢冇拒絕

樓主，頂住啊

頂緊，不過怕心軟原諒左佢

佢返來你原唔原諒？

利申原諒左

樓主頂住呀
我知你現家一定仲愛佢
不過唔好心軟 捱過之後你就會知道當初咁做係無錯

我都啱啱帶左帽
我同佢一齊左5年，自問自己非常檢點
因為佢同我講過佢最憎人有外遇
估唔到最後我會係被背叛果個

我呢半個月真係傷心到一個點
因為同佢一齊有太多回憶
亦習慣左凡事都會考慮佢先
所以做緊乜啲眼淚都會無啦啦自己流出黎
一上到床又訓唔到又爆喊
真係好辛苦

巴打 我係隔離post 我都係被帽 一樣都係上左其他男人架車 個心 就走左 一齊求安慰

點解啲女人咁賤 日日都有呢啲post 今日到返我係咁

巴打女死女還在，連答車都拒絕唔到，到真搞果時多數都拒絕唔到，更好既在後面呀巴打，我以前都係識著個賤男，不過如果唔係佢hurt我，我都識唔到現任

係
所以都係揾男人好

口講未為真
但每一句說話自己都不斷係到猜疑真係好辛苦

點解個個女人講大話都係用呢句

女人 係感情上 更重機心 更識隱藏收埋 係真
真係收埋得好好 我最後先知道

唔好心軟

同意，回頭就係失敗者，亦都唔好傷心，無意思

你而家可以做嘅就係活得比佢精彩

你係到頹廢只會比佢睇唔起

去下旅行散下心啦

本來諗住同佢去旅行
依家酒店取消埋

我ex 都係俾個啊叔溝

中出到有bb再飛左作

點解d女對車咁鍾情，有車即刻濕哂？

識個女仔同貨倉仔，因為條仔有架車

其實男女都係咁架啦，冇話係女人先信唔過，你自命檢點，只係因為你仲未遇到會令你出軌既人

我兩次都聽過依句野

呢句真係冇撚錯

stay strong , between 樓主係點發現 捉姦在床定睇WhatsApp記錄

佢翻黎都唔好要佢
一次不忠 百次不容

Whatsapp睇左小小佢驚到del哂

唔係個個人都會囉
自問試過有誘惑但心入面有佢，連心都冇出過

叫左四年雞，除返開咁多Q樓主可能有賺
有中出貴啲

我試過捉到佢後，佢話返我轉頭話唔信佢
但個時on9仔放唔低
記得，邊個回頭就係鬼，千萬不要返轉頭
佢賤得一日，以後一定再接再厲

lm

將佢送過比你既野整爛晒佢寄去佢公司加張紙寫祝福佢同佢有老婆既上司啦

成日都話女人係睇錢嘅生物
隔離post仲踩台妹嘴臉好但有機心
我心諗港女係嘴臉差再加有機心

有冇興趣去tvb 做主播

放心啦，過幾個月條臭雞俾人玩完就會返轉頭求返你同佢一齊。到時記住要扮前事不計，跟住狠狠地中出佢幾鑊先飛佢

以前試過
You deserve better

起馬你知
有on99take the bill

所有女人都係雞！

騎毒撚搵有錢佬

佢之後被人玩厭會返來搵你。你最好接實

條女同人扑咗未

有冇影閃卡拍片

勁咁都比你知道

巴打我好身同感受 你要撑住 要條臭雞後悔自己走寶 不過條女仲有冇搵你？定係已經去左同佢男上司happy?

樓主，勇敢啲！唔好心軟！唔好食回頭草！

如果起返埋一齊，表面上冇野，但你個心會凝住凝住佢又出軌。之後，對方又會用同一番說話：「你都唔信我！」跟手，又再攬炒一次。

既然知道真相，寧願俾其他人呃，都唔好俾相同嘅人呃！

樓主帽完之後有咩感悟

其實點解你當初有勇氣搶佢部電話睇?
唔怕搶左都搵唔到證據?

keep going

好多女人都係仆街黎

雖然好多男人都係

簡單啲講 女人全撚部都係雞
如果信一隻雞講野 咁你嘅人生都有問題

對女人好
同信女人
你會後悔⼀生

真係撲街
十分明白
初時就話冇嘢冇嘢
其實一早個心就走咗
帽子戲法嘅女人最好長命百歲萬病纏身

最憎收收埋埋

女人

原諒過
最後都係繼續俾帽

你明白啦
人賤性是不變的

飛左就算啦，去溝返個拿拿林扑一扑，就好快唔記得佢

女人真係好易變心 只要有另一個俾到更好物質享受佢同你一齊十年都可以立刻帽你

冇撚錯到頭黎都係貪人物質享受

與其信隻雞 不如信自己啦

人地有車你輸左一半啦

男女亦然
只係睇你遇到咩人

點發現到一個人出軌

男人咪都係咁

撐著
唔好心軟
順便教識佢每樣嘢係要付出代價
祝福佢早日泊到好碼頭

認真 狗係改不了吃屎嫁 你今次原諒得佢 佢過一排就會身痕 再比第二頂第三頂帽你戴 我就係過來人 戴帽呢家野 係唔會只有一次咁少 呢啲女人唔值得擁有愛情 亦冇資格拍拖 所以千奇唔可以心軟 唔係佢以為你咁易呃繼續當你水魚

樓主你又有啲咩條件先 想知你同個呀sir差啲咩

港男仲響度做厹 好好先生丫拿

小心下個輪到你地

跟我講 係雞係公廁

屌你d台詞咁熟口熟面
有冇其他蛛絲馬跡

已經戴緊了

巴打連登還有愛.搵過個更好既.你心軟就輸一世

之後條女又可以大條道理話你唔信佢 跟手話咩一齊好辛苦
最後分手 兼且好多時轉眼線就同第二個一齊
睇路喇巴打

公司已經有狗公做緊野了

你而家唯一方法就係試吓唔好理佢

岩

係呀屌
依家你都係唔好再理佢 睇下條女會收斂定當你傻仔一如以往
有證據就斬纜

你個名

撐住，唔好心軟，呢啲女人唔值可憐。

咁你預備好心情放手喇 呢d女養唔熟

識幾條女有仔都成日落club玩比仔撩
而佢地幾條仔都戴哂帽都唔知
女人出軌根本常有
所以係公司比人溝左已經算係咁
男人如果出軌係真小人
女人就係偽君子，因為佢地永遠只會話冇野冇野
扮野扮到2046

屌！睇到都炆！
乜撚野你真係就會逼走我？
你愛一個人，係唔會講咩你逼走佢

臭雞

根本佢就等緊樓主講分手 ，然後自己扮受害者，正一死臭雞

出軌既人要執行死刑就好

我都覺，佢背後一定有d野，或者已經有後著
準備換畫

Rip
下個會更好

有個小人 share 個窿, 計落都 okay 不過記住戴套.
如果平時打開真軍, 一係嚇鳩佢話有左病等條佬驚下.
性愛好平常佢個窿痕咪搵人填, 老婆都出得軌何況女朋友. 眼見太多呢 D case 有 d 傻仔重當女人好撚純真係出世太遲.

早發現係雞未幾好 結婚後就仲撚慘

好撚慘

條女對奶大唔大
扑過未
好唔好砌？？

唔明點解仲要信班女
除左識騎牛搵馬 佢地仲識啲咩？

岩岩發現有個fd有機會比人騎牛搵馬
分分鐘戴左帽
唉女人

巴打至少仲有機會可以選擇下一個
唔好灰心

女人係咁撚賤，講到自己幾玉潔冰清，叫你信佢，又話對方係好朋友或者gay佬，結果咪又係帽事

我屌你老母啦臭g

冇話臭唔臭雞既 合則來不合則去啫
你有心理準備咪得

撐住呀樓主

佢戀父情意結定貪錢

好彩未結婚未生仔

貼隻臭雞出黎

唔洗唔開心，我們會支持你的

典型食住你既人會講既野
其實佢無你愛佢咁愛你
你睇佢d message feel 唔到咩

同樓主情況一樣
加油巴打

樓主有冇當場一巴煎落去？

女人係咁貪錢架啦
邊個有錢又冧佢 就痴埋去啦

女人身有屎最鐘意講
你係未唔信我啊

唔好原諒佢呀

相呢？

好可能已經車震埋

咁仲一齊緊？

好憎呢一句，邏輯錯9晒又好似合理咁。
你未比車車死，因為你未遇上將會車死你嘅車

人係自私嘅 唔會因為識左你之後會大方左
不嬲呢個世界都係利益行先
佢覺得跟第二個有著數 會開心啲 咪飛撚左你囉
你同樣可以咁做
道德？ 咩黎嫁 食得嫁？

個撚個女人都係咁，有新鮮野就咁

愛情真係唔可靠

女人=雞

點解唔比信心你？ 因為你係雞啊
巴打真係小心 多數出左事先會叫你比信心 唔好煩9佢

邏輯無錯喎

比人中出即飛未熟 要搵人hurt下班臭雞

免費雞

Yes!女人最鍾意比人中出即飛
然後諗返下佢地自己有幾on9
比條友上撚完自己，然後消失
之後條女就會受到教訓，見到任何男人都想嘔
人總係要受教訓先成長

算啦 女人呢家野
留得住又好 留唔住都好
都係煩

非常同意 所以對條女唔洗太好 得閒屌下佢
佢仲覺得你關心佢
佢知自己on左就會搵毒毒埋單

樓豬post條臭雞啲相出黎

樓主個case留住仲煩喎以後大把帽戴呀 帽係唔止一頂嫁然後條女會繼續叫你信佢 但日日翻工對住佢老細十幾個鐘 自己諗下咩後果

姐係帽咗無？

女人真係信唔過 呢句真
要求你信晒佢 轉頭佢又搞9你

單身好過, 女人信唔過

睇得帽post多已經唔想再拍拖

收鳩皮啦屌你老母, 懶係智者, 咁撚鍾意各打五十大板扮世外睪人

好中！
受教！quote]
加油！ 我都比人帽過2次

男人咪又係一鳩樣

依個真

有時你估唔到一日就乜都無曬
所以衣家得閒就屌下條女等佢sad下
制旗下佢

樓主要堅強啊
一定唔可以心軟

好有同感
被帽完已經無法相信世界

取消做咩

緊係搵個女仔fd一齊去

女人 係雞 係公廁

希望佢地死全家啦

當佢係sp 咁屌囉
唔洗再放心機係佢身上
女朋友有咩咁大不了

廢時搞到人啦，當人水泡咁
將心比心都唔想咁做

基本一個女人無啦啦單獨根另一個男人相處下，好快會出事！

樓主咁專一 但你條女比帽你戴值得咩

今日係咪一齊係大快活食早餐？

4年前比ex粒帽 ，幾年都無聯絡過，不過近排聽返身邊既朋友講佢又再粒人帽，今次仲要係有仔女既人夫。所以一次不忠 百次不用係真既，返轉頭都唔好要

早日知道佢真面目咪好
如果你地開始plan結婚/就結婚/結咗婚咁就真係仆街

樓主加油

雞 全部都係雞

咁咪唔撚接 巴撚閉

分左手未？
未就試下用半個月時間對佢差到仆街，佢即走就更加證明個心已經唔係你到
死lur返你既可以試下由而家開始食返住佢

叫你搵女仔去又唔係要做d咩

搵個人陪自己去玩下姐

ff傷身啊

唔好心軟!

我唔係幾明
我未拍過一次拖係會有佢唔需要我/我唔需要佢
但大家仲一齊既情況
究竟你地點開始

除得快算係咁

一個A0上

本性真係難改
我原諒過我ex
但最後都故伎重演

算啦 唔係個個女仔都有責任心同道德感
只係覺得 邊個有新鮮感就跟邊個

冇錯，我亦有可能唔夠長命一世都唔會遇上呢架車

咁你岩，你係智者，呢個世界淨係女人靠會帽人，淨係女人先信唔過，男人絕對唔會。加幾句粗口好威好型，絕對唔會顯得自己低俗冇文化

的確唔係個個都會
好多人一世都唔會遇到大誘惑
亦有部份人恩愛到打風都打唔甩
但係佢地係一齊都冇行差踏錯
唔係淨係一方

見過唔少自問專一檢點既人出軌
不分男女
只係男人派完帽未必會比條女知
唔係性別問題，唔好講到得女人先信唔過

咁你岩，你係智者，呢個世界淨係女人會帽人，淨係女人先信唔過，男人絕對唔會。加幾句粗口好威好型，絕對唔會顯得自己低俗冇文化。

打多左個靠字，希望你大人有大量唔好捉我字失蝨

好似講撚到男人唔會比鞋人著咁

令我諗起：外遇那些女主角 遲早惹出禍 誰料那個是我 又能如何恨我

D 雞 成日 都 用 信任 黎 過骨
永遠 當 身邊 果個 on 9

上黎講有咩用 閃卡啦 不要再廢話

你最智者啦 留d懶皮說話咁撚高章 慢慢單單打打 見到自以為高人一等既人真係忍唔住作嘔

女人唔係因為有車就濕晒....而係車方便到佢地就濕晒

如果佢咁講...你都冇再同佢一齊既意思啦,搵過第2個仲好啦,唔好晒時間

邊隻字令你覺得高人一等？人唔可以有自己意見？唔岩你心水就係懶高見懶特別？你自以為攻擊其他人言論就好型好威好特別？
係有料既就講嬴講服我，成熟少少，一開波就屌人老母淨係攻擊但又完全冇論點，淨為反而反又冇內容，講唔贏人就話人單打話作嘔，咪做死成世淨係覺得女人係雞係公廁係信唔過既毒L囉

唔係條條女都有車就濕，但有車溝女進度快就真，方便去玩又多獨處時間，易上手好多，不過大把仔冇車都大把女啦

天秤人?

最新發展係點呢？

仲可以點，咪下個會更好

4年，未結婚，算係咁啦

利申：8年，婚後先綠